
    Question: "1.Qui est sangoku ?",
    Réponse: A - Un moine Boudhiste.", " B - Le héros principale du manga Dragon Ball", "C - Le fils de Satan
  	
	Réponse :B 

    Question: "2.Comment est ressuscité Sangoku pour la deuxième fois ? ",
    Réponse:A- Par les boules de cristal", "B- Grâce à la fusion avec Vegeta avec les boucles d'oreilles", "C - Par le sacrifice du grand maître des dieux", " D - 	Par l'autorisation des dieux
  
	Réponse : B et D


    Question: "3.Quelle est la particularité du Super Saiyan de Sangoku ? ",
    Réponse: A - La couleur de ses cheveux", "B - Ses attaques", "C - Sa vitesse", " D - Sa défense
 	
	Response : A

    Question: "4.Quelle est la transformation maximale de Sangoku dans la saga Dragon Ball Z ? ",
    Réponse: A - Super Saiyan 1", "B - Super Saiyan 2", " C - Super Saiyan 3", " D - Super Saiyan 4 
 	Reponse : C 

    Question: "5.Combien y'a t-il de boules de crystal ?",
    Réponse: A -2 ", " B - 5", "C - 7", "D - 3
  
	Réponse C

    Question: "6. Trouvez l'intrus ",
    Réponse:  A - Goku", " B - Freezer", "C - Gohan ", " D - Vegata
	Reponse B 

    Question: "7. Que fait le petit Sangohan lors de la pleine lune ?",
    Réponse: A - Il mange", " B - Il se transforme en gorille", "C- Il dort

  	Réponse B 
